[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2216)

我1001

慢

Fast

slow

又封盤

快入多粒
365又封

邊個10001 block左

角大未？

和 下盤都係全格

lihkg

咱們也算是戰略伙伴吧？那麼，這個．．不好說，你懂的～

2

2;1

6.5s 有得入好入

假分狗掛 我都見唔到1001

劇本實係1:1完場

吉吉黃
最好唔好比支那入多次波

快入多粒

咩福永佑一

-8c

屌而家好撚驚
強國個種勁唔講得笑

ok 6.5s 入埋又刷分

吉爾一係快入 唔入都唔好輸 補左和

有錢

咪撚比支那入\

好似1000黎

支那勁到

行去入錢了

屌吉吉係唔係收左支那錢

屌 下個7頭 0:2針

吉吉快入啦屌

半客吸飛 全主準備

習大大幫幫手快撚d過數

中國好似好想走盤

6.5s!!

吉吉上呀

下盤點輸都仲贏半，驚閪

收錢可耻

快入 呀吉吉

我要角球啊唔係入球

即場邊隊落力

Jump

支那

我最落力

吉快入

差唔多姐

厲害了我的國

習大大話買左反cup

咁高中位數都買

-7c

和波 +1盤咪又係食哂

6.5頂多30分鐘

是但一邊快入多粒

想入客ng

吉吉換人

牛B

一球球半

買左幾多？

整個全餐啦屌

兩隊垃圾刷角未

上呀吉吉

你又買咗幾多

6.5b

香車美女一張戰神卡,吉吉邊個要 ,黃卡,可入籍

中國入多粒都唔驚

7.5頂多30分鐘

9.5s 2k
6.5 500

雲加gel 反cup gel 到

刷角啦屌

屌

我國點止入1粒

同你對左

客上呀

吉吉

吉 ng咁高水

客勝

戰神卡 全餐快 唔og 12m識撚入波

中國爭D

中國變左第2隊?

依家邊隊按屌中

快D 入啦吉吉

唔會開到既野

刷角呀屌

難啲wo

吉吉D射門廢撚到

中國下半場9:1控球

雞味濃到

吉有反擊 支那好快冇氣個陣反擊收支那皮

b gor:
吉吉+1
no 3rd goal

no h.son

半場過左數

姐係主win la

我屌你老母
成撚日搶1001 又迫鳩人block 你

呢d好屌

5.2 try try

2/2.5

吉吉快入

屌你老母中國杯未

中國隊好波！

強國上

20幾年黎都係自己一個打飛機

有無人派我叫雞

估唔到咁多人撐中國

75分鐘支那冇氣 吉個陣可以入了

中國。。。。唉
足球真係差d

識買一定買客隊

手拎5.5 6.5 9.5

我相信我國會收皮

繼續冰角

吉式禁屌

2.5細頂

7.5細頂

吉快入啦屌

7.5 9.5 10.5

破產都買咁多

即場數據上
中國可睇高一線

噴射機

唔入波有數據有撚用咩

No goal + 吉吉goal 送錢？

1:1完啦好嗎

客 ng

等緊買2.5/3 足水

似冇入球

吉角

有冇咁撚廢 角都唔識刷

吉入

屌 pickford上身

半2全5,6 抵輸la

入未呀屌

中國76分鐘會入

6.5 角大買得過？

支那狗咁撚細粒 對面個龍門波都唔識扑 點刷角

比人

入更衣室

習大大等緊高水入貨

比人入

吉入X2

留錢去驗腦好過啦

吉吉屌打

支那真係好廢，空曬傳中唔知傳去邊，無人迫控波又唔知控成點，面對面傳出界

利申： 無買

支入未

Super la

客ng
入手

吉快入 可以屌支那雞

吉ng

下盤日？

5.5b 收得未

講波佬咁嬲做乜

係咁上下質素架啦

吉打多個後衛

又頂斜

粵語台 講波佬好激氣

5.5都要死 想3-4角完？

買中國果d係咪睇往積買？

吉快入 入左可以吉支那雞

下盤頂實全格

買左好多

吉吉快入
唔想驗腦

最後會爆角

純支持雲加

支快入 走盤比我睇醫生

似會爆炸多d

兩隊加埋射左十幾腳 得3角？

哇
吉有攻勢
想買少少客ng

支持

祖國入未

納比點教波

中國底線都入唔到 反cup?

有4.5買

吉肯入未

中國主勝回到

限米煮限飯 想點？

D頭鎚其實好接近

垃圾國家入都唔識入，緊係客第三球

但係頭先own goal佢話咁樣都有

入多波走盤算啦屌

利申: -1盤

主2ng

上盤已4.....

吉仔快d入

有生過？

支那主播激氣到

冇實力入咪俾錢買12碼囉？

你真係覺得個d 叫接近？

泡狗出左陣

客贏波我幫自己上香

2:1

china!!!!!!

角大真係比犬買

2-1

goallllllllllllll

DIU21
吉吉做乜勁?

你就慢慢入啦 2.5gel

真係76‘入 上面巴打講中

數緊錢

諗起補到不勝果條友， 我諗都係2:1 完

客主反杯

厲害了我的國 球半苦主比多球

我的國

客主

走盤先

屌 走盤

爆3角比我啦唔該！

On9輸

咁都學人開客主

真系又gel出事大船又沉

爭1球～～～～ 中國隊
3:1 !!

頭先洩露左個劇本出黎

假到

jump撚到笑

中國

入3:1 波膽
主4
想賺錢就入

入左囉咪

輕鬆4倍反cup cashed

唔信祖國下場就是要豬

個龍收咗幾多錢？

個龍做乜尻

雲加好野

追和

咩買法

吉吉隊做咩撚野

3:1 一齊永生永世中國人

上盤ready

玩閃避球

3角FT鳥

你確定走到盤 ？

球探預測

見到你咁買都想笑

吉吉個龍 派錢

終於開場上盤 都係祖國正氣

放心，下盤點都有半格贏

反cup抽一派600

走啊到 因為中國等等3:1

主會入多球 強國靠假波贏

Gel多幾野

2:2炸

吉吉隊搞到得番半格

ME 啦

吉斯個龍想點

不了

球探真係有啟示

我

走盤

60倍

望就望就可以走到盤 推落南泡到

全香港馬會fans叫囂緊

又話派我。幾時派

快D 22 啦

邪下先買下球客

下盤撚識驚未

3:1啦屌 球半屌你老母

個龍on撚鳩

角大已死

一球鳥龍
一球空龍

中場比人綁哂屋企人

幫中國gel 收錢先

半場過哂數比個龍啦 失個兩球都亂咁黎

gel頭撚...

ok

下盤仲有一半

懶獨突角小又勁

你呀？

吉吉龍派錢

4.1倍反cup
肥仔了

買左-1是咪甩身

2:1 goalllllll

下盤撚去曬邊呀？腳震呀？岩岩唔係好大聲既咩

球探劇本2-1

反正假波開個和黎

主4 3:1 波膽已買

水泥gel 主

Ching 56k

3-1 我派$100 比d下盤撚驗腦

個龍半場係更衣室數錢數到手軟 係咁上下啦

出句聲啦喂

中國真係好鍾意打假波
買佢90分鐘有絕殺波

仲未有角痴撚線

56K?

中國我的國比多球

lm

吉吉W 有60倍

半場應該收左錢

想要

做咩撚姐你 宜家上盤羊左？
On99

me

水泥gel

比多球上盤

Me

咁都無12m

好好㗎啦我啱啱先零比一

成家免費北京豪遊1個月

Cup有80倍，入貨

第二球同街場猜輸做龍有咩分別

支拿

從後咁落腳

2-1 下盤有得走同贏半

屌都唔比12

3:1 未 ？？

2;2

吉今晚有支那屌

3-1 抽頭10派1個100

b gor即場你要跟

個龍收左錢 點打都贏

4倍反cup cashed 理撚得你 上盤走盤都羊10k

勁，求派

假波論呢場和波

最後未2:2完場 嘈黎做咩？

輸多球 成個post永生永世中國人

-2c

一定要23 W 埋支那

習近平好波

Lm

2:2 confirmed

2:2 ？

好佢老母 球半

吊個客狂落飛

買下盤既
頭先半場補左主勝
2:1 既話收得最多錢

係咪仲有個買左4000幾角大

支那有人受傷

發夢？

same

似冇波入了

諗住食撚滑無補

低級 驚比人追

推晒落賓仔

我都記得好似有角大細對飛

Me too

我愛你中國我的母親

咁受一受傷
隨時補5分鐘

1:1

90倍cup

開到必派

你passport寫咩國家呀

泡菜出左陣 好似幾勁

..有冇咁假

英國

2:3 ok?

俾個吉仔12m ok?

傻西先買下盤

利申 傻西

-3c

All in

支那 訓低有撚用咩 未又係補時

疤
full team

3:1快

sor

屌你老母比多球黎 開下上盤好wor

3:1 未呀 上啦中國人

泡菜奇城庸+黃喜燦 ez 456

讓球半派錢

B哥幫手燈多幾下

支那懶勁咁 屌 出線咪又係輸 不如輸鳩佐佢 比手足搵錢啦

吉爾

角球走地5倍大，唔買唔好話自己識波

佢贏都大把手足贏錢

劇本 最後一擊 吉龍上堆佢 比人打反擊 3:1fit

5000蚊角細巴打

似真係有咁

Sick 波 呀 清

4c

中共間諜無處不在

4

支那又換人

比多2c

-1ccccc

-1c 收錢

吉吉龍派多次膠

2次

125倍

4.1倍唔補飛果啲真係抵死

3:1please

反正教比人屌 唔爭在

球證西亞佬 俾粒12原俾吉啦

入波啦 不如

應該2:2 6c完 個5.5中位數企左好耐

都

吉吉個龍 派多次膠 中共收留你

Bye bye

泡菜禁撚深，要對家有冇同路

睇落中國唔係高好多
同女足吉爾吉斯一次dangerous attack都冇完全唔同

2:2！

岩輸一球又係輸 輸2球啦不如

Ching sick ball

半2 全3

31一世球迷

2:1 收最多錢

支那輸啦 屌

88 報假狗

C

禁撚多假分狗

整個2：2收哂啲補飛撚皮

屌你老母爛臭西

Sorry apps出錯

3:1 我黎緊呢個禮拜日日係馬會門口唱國歌

買唔緊要
但要補飛

新手咩你估，長賭要技術架

菲國咁對香港人中硬高倍都唔買佢

補5分鐘

南韓黃義喬
買半波半場爆我5粒

補5分

5角

球探show埋個賽果出黎都唔識Buy的 抵輸

角球有報錯？ 傻9

補5分都入唔到波架啦2隊

冇son 甚麼都不是

玩到咁大
好 就開比你

換劉鳴偉

10倍下一隊

22 快

起來 不願做奴隸的人們

94 入多球
快入飛

-2

3:1 未

含家產啦你

同感

病態怒屌辛尼特

扮咩獨特

2:2 come on !!

-6c

3比1

goal

3:1 please!! my china

等個撚樣單機啦，仲理佢

Hallo siyau bb

12倍買多50

>3<

岩啊 中場補左主勝 不敗之地

走盤都收貨 唔洗第一關就斷飛

開多兩c 一日球迷

絕殺

半2全4

和氣生財呀

痴線2比2啊
入左啊

!!!!!

合理
45min 2C
90min 4C

嘩

又差2角 CSL

有有冇絕殺

有

哇屌

客絕

賓賓落飛

有冇人Korea 正選陣

獎門人呢

係，我maths fail

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
2比2

Super

吉爾頂實

狗會菲國鬼鼠落飛

2.5/3 點買得落手呀

呢場易賭到

ja

痴撚線

I love u and u love me

2:1俾大家走盤
Happy ending 啦好嗎

對家

賽前仲要開埋13.5C
送錢

fucku 支那 屌你老母爆炸死

輸半點走

長賭建議戶口要多d錢

5c

4.5 gel

屌你老母 連多一角俾我

準備2:2

整多粒c

絕殺5c

下盤想走

5倍派錢咁派

Ft

完

買左-1/1.5？

睇你幾本玩，同點分注姐 識分注一定唔會輸

4.5 大有開？

下盤走了

屌 兩隊垃圾

半客 大波 下盤happy

好似無

China cup

8.5s
下盤
讓和 易到

+1/+1.5

last 2.4好似

球探又贏

開左

super
上下盤收錢再玩過

Cup 4.2

開門紅wi

都唔知點開角球

又收錢
多謝我的國

泡狗咁深點買

上下盤竟然輸給$1700

下盤盃又中啦

執到啦

講英文等收皮啦

岩岩有話巴打買3400 一球客盤
再補3400 一球球半上盤

成功送錢俾馬會

買左500 又輸半屌 留黎callg冇咁嬲

南韓有出黃喬2

多你一注反cup

4.5先中

下盤仲有半格

第一關過 希望賓仔唔好輸多3球

早買果d 有得贏半

韓仔讓3球

條傻鳩仲話不敗

+1/+1.5?

繼續下盤

2:3埋

下盃硬gel

我+1買

韓國點睇

唔撚理老閪都追下盤

屌 買個陣得+1 走盤

星星呢D咪叻
人地輸左$1700

睇嚟連登仔真係唔識國足理財wor
強國都走去買 驗腦啦

咁同琴晚買8.5細9.5大有咩分別
呢啲就堅唔識買喇

泡菜回飛照屌

有半格贏 賓仔生性性比我贏埋去

唔洗理財都根本唔會買

韓仔無son

唔撚信場場下盤 allin韓仔

今朝話win左請你食tam個位手足有緣見到就quote呢個回覆啦

繼續下盤日

2x1尾關 泡菜 會唔會250都豬埋

出黃毓民黃洋達都贏唔到

琴晚馬賽個陣勁唔勁

泡菜一主攻就好撚妹.. 買上盤有病

下盤盃 3球wo 韓仔又唔係蝗疤

yes 但唔撚信邪 追到佢開上盤

黃義助仲勁

yes
12m唔敢射都算
望都唔敢望

e朗0:0也門就好了

泡菜學人讓3球？

全盛巴塞先係講緊3球

蝗受讓都要諗下買唔買

個心根本唔係國家隊

買賓仔啦 記得買多d

全部我要

話左你中啦

等落多格先買

個鼻會唔會好易甩?

+1/1.5 1.72
反cup 4.1

邊有可能

吉吉x賓x也門既手足
仲有兩場要練心

敍利亞

下場 再角大

啲眼耳口鼻

嘩屌成個天嬌咁

班球員點會有力踢

賓賓1.8落到1.73

角細again

我記得好似係掉翻轉 買客+1/1.5 主-1

半大有無同路

屌 南韓回飛回到

賓賓唔輸多過3球 也門唔輸過2球

有無人半大

Hi

睇個勢又睇住黎踢

落撚到1。7

邊個點飛邊個贏

回

買角大jump了

巴勒斯坦唔差架
也門真係唔知乜鬼嚟

信念又唔夠

盤都就黎轉鳩埋

真係全下盤 SORRY

阿積士都讓到ga 有無睇荷甲

提提大家
1球3分 2球3分 3球都係3分

睇你買咩就夠

4:0先全格 賓仔同香港邊個勁d

唔出mk龍

接納

6668
半場主客和
星期一 2
南韓(主) 對 菲律賓(客)
半場主客和
主@1.34

$ 7,400.00

越回越愛...追數篇

香港d賓妹勁d

琴晚鏝城咪讓三球

咪係
杯賽冇需要入咁多球
不如留力打聯賽

呢場半主唔出奇
不過太小水 博唔過

入爆佢

佢弱智 唔洗覆 大把3球盤 on9

有得win 仲想點

睇盤踢波嘅球隊

1.68 個個轉追下盤

係咪未見識過 日本 對馬拉

南韓[-2]

e朗似1球收工咁

買10蚊算啦

半大

咁睇好e朗

再追下盤

韓狗又冇孫仔憑咩

伊朗成日贏一球
但係大部份對手比也門勁

如果賓盤贏 要多謝我曼 踢完先可以走

on9 有孫仔讓4球半球啦

1.03

伊朗係其中一隊大熱喎，正常，喺世界杯同雙牙同組都爭小小出到線

菲律賓 其實係咩實力 似邊隊

穿左也門+2想死

香港

Hong Kong

屌 同路

俾支那炒8球

.......咁大獲

記住那中國女足的教訓

似香港就真係67

有得叫糊

買單定雙好

屌 e朗讓-2個賠率似開到

真係廢

雙

南韓個盤咁高水都唔降嘅

但賓賓真係太7
下盤又支持唔落

陣間假落飛，引主

ㅡ買大細會唔會好d

諗緊半主 半大

琴晚鏝好似都讓3球？ 半場大細都開2.5
今日都係讓咁深， 但就半場大細開1.5

代表咩

馬賽

有無大陰joke睇

菲律賓

有冇手足後日睇省港盃

南韓派錢

屌南韓個讓球急升
早左買

All in左9.5B了

要對家

2X1

有冇人會買人工fg？

10蚊玩下ja

Gun，冇理由場場角細

正路係2X3

反手買細
一定巴上身尻猜

NO

去睇一月盃好過啦

一齊睇嗎

點解要咁

真，係時候爆角

韓國今場456 收到料

乜來

穿左賓賓 也門等碌柒了 要練心

老豆🐯

韓狗高水

菲律賓技術有越南feel
夾埋得翻香港實力

肯落-2/2.5未

賓賓由40倍客勝跌到落25倍

下盤日

1.68俾狗買

我都驚開讓和

馬賽？泰國？

2.23都唔轉盤 Cls

韓國今場789 收到料

七公連亞洲波都有睇

真料 我聽返黎都係

韓仔上盤

泡菜超強陣， 半大全大上盤456

菲律賓w 40倍跌到25倍

大波大角

可唔可以問點解伊朗果典解唔開盤？定有暗示？

痴撚線 香討2萬蚊飛 買上盤

小注讓和[-2] 玩下

散紙黎

起碼食半格

呢啲咪識買波 贏啦要

GUN 10蚊

e朗開上盤排

on9 精工同鏝話哂都係同一個聯賽踢

收手啦

靈感到
補個讓和先兩場亞洲盃

利申 買左主盤

有無人評論下南韓個陣

買半大

勁

賓賓全部落飛

有妹王寄成鏞

送大禮

同琴晚馬賽差唔多

個個都半大，唔通…

識d野 用奴狗個apps

馬會轉盤未

個個名都好似

有冇人懶獨特買ht 0-0

FT -0

呢d盃 南韓未踢個上半場

3球照上

有feel 秒goal 半場456 賓仔

早D貼出黎就識波了

半大 學牙仔隊夠三粒麒麟果

雙 雙 雙

其實南韓打開反擊，賓仔龜縮都幾難打

有幾痴撚線啊 我有個frd 成日買150k up既飛啦 馬會

澳洲 秦國都可以輸既時候就覺得咩都有可能 下盤信念

LM

有冇勇者買左上盤？

七孔流血還七孔流血，死還死，係2樣野黎

南韓成撚日踢完上半場就hea 一定係去買半大

小注玩下

半場5-0 下半場 90' 先入多粒開主其

連登係咪冇pm?
比個account no.黎

係時候開今屆第1場上盤了

一千萬買主勝就輕鬆賺50萬

OK

Easy money

星期一 2 南韓 (主) 對 菲律賓 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.68 $600

主勝

賭半細算1.72

想賓賓入波先，扮下亞洲冰島

買半主快d

咩app

咁買伊朗半細

如果同馬會買要拆幾多次黎買？

買上盤個陣會話今場實下盤 買下盤會話下盤啦結果上盤食哂

買40蚊半大玩下

半大真係送錢

好高水

@奴狗

實上盤先岩 打錯

每日最高投注

高水買主其他啦

南韓

2.23咁硬 100% 3:0完場

落馬會買真飛咪無事囉

韓仔專打假 仲信韓仔深盤

半大揮手區

半場就3:0 ok?

開到半客
頭三派一個100

我就唔撚信真係次次開下盤

南泡果場

預測33完

半場 3:0，4:0

有諗過,但係諗落四五球收工就仆街

賓賓禁屌

韓仔差d

睇黎韓假要開返季先有人知韓國佬幾咁陰濕...

黃義喬一定入幾粒 唔中搵我

半大未呀

快手半大plz

半客全客

第一場唔贏三粒 跟手點打假

半大jump

半埸00可以捱幾耐

半大
一人一球先

any link?

菲狗好快入2粒

我屌啊

開埋賓賓盤 也門+2 ok?

又得姐

半大gel

冇老孫緊係下盤

半細點輸

3分鐘都無入球 半大已一心

咁快gel J

半細 輕鬆

block撚晒gel頭狗

針撚左了

定d黎手足

多謝巴打

笑到仆街

咁成個POST無哂人

無所謂

9.5角大

惡撚到gel都唔比

巴打買左咩

賓仔波皮都掂唔到

禁屌唔入，求下句

半大未

kpop 大

半大巳死

妹波

角大已死 屌

無規無矩
支那畜牲？

所以我都唔敢買下盤

半客上呀

賓賓玩5後衛

講真 亞洲人對住d大巴真係無乜計仔

清出底線未

賓賓踢541
大角大波已死

支你老母，你隻5毛狗

半場3粒先啦

駁唔撚到就五毛

紐寄D罰球落點

1:0 未

咩541入唔到癈話黎
睇人架姐！

有角未

咩牙？？
54同睇波咩

賓囝踢落好似樣

入波未

1c

求app

蛋蛋比賽

最多2:0 上盤手足自己執生

半大已死

仲話大炒 笑撚死人

0-1

角球

睇黎都係下盤日

半大?

2c

全大已死

95%控球

下盤又嬴

乜撚野規矩？
笑撚死，乜撚野駁唔到？
你講左d乜撚野偉論？
縮番埋你媽個西度啦 支那賤種

入唔到波有春用咩 入4球呀要

8.5無買

半場 0:1
全場 2:1

入波未仆街

GEL頭狗搶口到咁款

半大未？

唔入想點

韓狗冇孫興民哪來的勇氣讓2.75

讓兩球半三球都係64 波

邊度讓到咁深

呢個亞洲盃真係…莊家大勝

讓球半都要諗下

打緊盃賽呀ching

半大只需...

半大又針

下棍

奇蹟半大啦 唔叫了

角球

換個角度 中國都讓-1/-1.5

外圍變左讓2球

唔撚gel得？你以為你自己雜種？
你又以為我係你d子民？
有咩同你個雜種講啦
同香港人講把撚咩

垃圾=南韓

賓賓入未

中國讓一球姐

上盤同等多陣買2.5/3大一撚樣

上盤又唔洗咁灰 只要攻得入一粒 第2第3粒會好輕鬆goal 到

買上盤真係

半大再見

如果客隊攻入第一粒呢

早盤讓-1/1.5

1 1.5 最尾轉1

我屌你老母垃圾國家南韓

泡菜仲未入 又針了

半和

唔撚怪得無人理鳩你
原來你單機緊
你繼續自己打飛機GEL飽佢

條半主 有冇人高價收購

有個日本球員代表菲律賓？

客擺明唔會攻 泊大巴啦

3c

想睇賓賓入

唔好問自己點解輸錢
問下自己點解要做好友 唔做下功課

睇黎呢場係刷角球不入球

上盤食得屎

9.5b派錢

賓仔玩鐵桶陣

難攻

下盤 9.5b

屌你老母冰角啦

考古

有人買左7k真飛收息

半大針得

屌你老母南韓

13-15年

賓妹試下入一粒先

半大針

垃圾

亞州杯一場上盤都冇
不如叫下盤杯

黃喬2屌你入波啦

呢啲杯都cls

半大死撚左

11.5s

半細穩到

中龍次數1.5/2 大有冇機

猜夠未

買-2黎睇波 當捐咗了

半主得1.38開唔出

不是收息

追數 jar

8成控球率

冇人留意daisuke sato?

1;0

半客

下盤穩過炸彈

泡菜踢乜撚啊

半細

又一場下盤

未必
久守必失

又多條數追
一追再追 只想追趕生命裡

半場一球都冇 唔撚睇

上盤讓3球

呢2日買上盤真係屋企開銀行

搞撚錯阿 半大阿！

對面大巴

無威脅到未封過盤！

垃圾大巴唔識破？

( Show Blocked User - 老臘 )

無son都讓咁多
真係

南韓賤種

泡狗真係信唔過

一次都未射正過 好在小注

幾球特登唔射

冇son都買上盤。真係

1001

屌你老母 南韓